維園要人！！！

人呢？？？

坐緊車

你會唔會太早

一個都不能少

東廊塞撚到仆街

搭地鐵最快

蚻蚛蚲

推呀

醉翁之意不在酒

好早呀巴打

我要人阿

香港人習慣遲到

遲一個鐘是常識吧。
利申：尖沙咀搵緊野食食埋過黎。